Su opinión nos interesa
Estimado/a {firstname},
Gracias por su compra en {storename}, esperamos que esté satisfecho/a.
Por favor tome unos minutos para valorar nuestros productos y nuestra tienda online.
Haga clic aquí para escribir un comentario: {link}
Gracias!